召喚<油尖旺>巴絲! 2019區議會討論

召喚<油尖旺>巴絲! 2019區議會討論

希望本post 召集到區內居民，其他同區義工整合資源，分享資訊。
區內素人未必有黨派，不太熟悉如何宣傳，希望各界互相幫忙。現在極缺義工做地區宣傳，例如貼海報，派傳單等等。

區議會係「單議席單票制」，如果踢走建制派，重奪地區資源，對政府壓力好大。

上屆區議會，油尖旺建制派佔19席當中嘅16席。多年來區內問題無改善過，例如違例泊車，治安，社區設施等等。

油尖旺有部分選區係多年自動當選，完全無競爭。今年終於有得揀，梗係要做老闆。

光復香港，時代革命